荃灣開始多人

遍地開花
時代革命

荃灣邊度

刀手呢？屌佢地笠水呀

好多人

南豐 已經塞緊路
be water呀手足
打遊擊撚狗

推

荃灣唔要人

推 物件塞路比人肉塞路更高效率

好多狗

加油呀 香港人
唔好怕黑社會 惡唔出咩野
佢拎刀 一定要還擊

可以散水啦

散得啦 出左狗

見到十幾隻狗上左天橋